CODE GEASS 叛逆的魯魯修II 叛道

你條撚樣生到成個弱智咁 難怪咁鍾意CCTVB